支爆前必先港爆吸光香港, 不如講下強國用什麼方法吸乾香港

買國債->香港無知的人, 尤其無知廢老埋單(當然一日未爆, 一日呢d仲叫係投資)

強迫金->買中國企業->強國印股票投你地辛苦的血汗錢

大白象工程->透支土地->香港整體硬食愈來愈高的樓價, 尤其供樓的人的錢, 精神, 資產

股票->中國股票->呃錢/年年集資要你科水

天災->正苦捐錢上去

工程->使用中國企業起基建起樓, 不便宜, 仲可以無止境追求工程費

起樓起基建->消化產能過盛, 水泥, 鋼鐵, 石矢等

用中國貨->狗鐵, 正苦資助的巴士等

其實你地成班人想支爆, 但根本沒有發覺支爆前必先港爆, 香港一定做替死鬼先. 現在香港已經比gdp強國全方位吸緊(仲未吸乾)來支持強國本身, 頂住唔會爆煲

獨立/建國未？

安排勁多七日鮮黎香港用個西吸錢走

其中一樣，之後上去換腎，吸乾成附身家